[走佬]大嶼山點走

如果封左北大嶼山公路可以點走

平民裝扮居民

睇黎今日入左去既只可以咁做
班狗連入大嶼山都咁多地方睇住晒

中環碼頭而家已經有狗啦

最多俾人抄牌姐 唔返大陸囉